\section{Promotie}
\subsection{Doelgroepen}
De doelgroep die wij gaan hanteren in eerste instantie zijn vegetari\"{e}rs. Later zouden we ook nog een andere doelgroep erbij kunnen betrekken bijvoorbeeld mensen die een specifiek dieet volgen of andere eet voorkeuren hebben. Vegetari\"{e}rs houden zich meer bezig met hun voeding dan andere mensen omdat vegetari\"{e}rs er zonder vlees ervoor moeten zorgen dat ze alle benodigde voedingsstoffen binnen krijgen. Wij willen vegetari\"{e}rs benaderen door influencers te gebruiken. Mensen die op social media veel volgers hebben die naar hen opkijken. Wij willen gebruikers aansporen om ons product te gebruiken. De influencer vertellen aan de volgers hoe handig het is dat ze zelf niet meer hoeven na te denken over wat ze moeten eten. Op deze manier krijgen we de doelgroep van de vegetari\"{e}rs die zich bezighoudt met voeding en graag nieuwe dingen probeert. Daarnaast willen we promoten op social media waaronder Facebook, Twitter en Instagram.  Door campagnes te voeren via sociale media 

\subsection{Huisstijl en website}
Een logo is het visitekaartje van het bedrijf. Het is de eerste indruk die mensen van je bedrijf hebben. Dit zijn een aantal logo ontwerpen.

\begin{figure}[H]
  \includegraphics[width=\textwidth]{images/chewpy_icons_test}
  \caption{Test logo's}
\end{figure}

Uiteindelijk is dit het geworden; 

\begin{figure}[H]
  \includegraphics[width=\textwidth]{images/chewpy-logo}
  \caption{Chewpy logo}
\end{figure}

\paragraph*{Huisstijl}
Een huisstijl is de visuele identiteit van de organisatie. Er is gekozen voor het lettertype Helvetica Neue met een standaard font grootte van 15px. Naast het lettertype en de lettergrootte is er gekozen voor een kleurenschema. Deze kleuren zijn terug te vinden in het logo, de website en de presentatie. 

\paragraph*{Presentatie}
Om nog meer een indruk te geven over de huisstijl is hieronder een voorbeeld presentatie afgebeeld.

\includepdf[pages=-,width=\textwidth]{images/Presentatie.pdf}

\paragraph*{Visite kaartje}

Om representatief over te komen en aan te kunnen geven waar ik van ben heb ik een visite kaartje gemaakt. Zie afbeeldingen hieronder.

\begin{figure}[H]
  \includegraphics[width=\textwidth]{images/visitekaartje_oscar_voorkant}
  \caption{Visite kaartje voorkant}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
  \includegraphics[width=\textwidth]{images/visitekaartje_oscar_achterkant}
  \caption{Visite kaartje voorkant}
\end{figure}

\paragraph*{Website}
Hieronder is het ontwerp te zien van de website van Chewpy. De kleuren die zijn gebruikt zijn de kleuren van de huisstijl. De website is kleurrijk en met veel wit. Dit is uniform met het ontwerp van de applicaties en de nieuwe ontwerp stijl van 2018. Het domein chewpy.com is in het bezit van het bedrijf.

\begin{figure}[H]
  \includegraphics[width=\textwidth]{images/desktop}
  \caption{Website}
\end{figure}


\subsection{Promotieplan}

Evenementen zoals VeggiFair en Vegfest zouden goed zijn om nieuwe influencers te vinden en ons meer te diepen in de wereld van vegetarisme. Deze evenementen worden aangeraden en verzorgd door de vegetari\"{e}rsbond. De evenementen tonen geen cijfers over het aantal bezoekers maar aan de foto’s te zien komen er genoeg bezoekers. 

Op deze evenementen willen we het product promoten en markt onderzoek doen naar wat de gebruikers willen van het product. Functionaliteiten die missen of verbeterd kunnen worden. 

Daarnaast om ons te verdiepen in het optimaliseren van het algoritme dat recepten persoonlijk aanbeveelt zouden we naar de The Machine Learning Conference kunnen gaan. Om meer te leren over hoe we het algoritme kunnen verbeteren en hoe machine learning daarbij aansluit.
Om naamsbekendheid te cre\"{e}ren worden er promotiemiddelen ingezet. Een aantal mogelijkheden zijn reclame, sales promotie, direct-marketing, persoonlijke verkoop, online campagnes, SEO en influencers. Van deze promotiemiddelen zijn er een aantal die goed passen bij het bedrijf. 

Het middel dat we het meeste gaan toepassen zijn de influencers. Dit zijn personen die een groot groep volgelingen hebben via social media en daarmee een grote groep kunnen bereiken. Wij benaderen influencers op social media die geïnteresseerd zijn in het promoten van ons product. Op deze manier kunnen we een grote groep mensen bereiken die direct aansluiten bij de doelgroep. De doelgroep heeft namelijk zelf gekozen om de influencer in kwestie te volgen. Er is meestal al een vertrouwensband opgewekt tussen de influencer en de volger. 

Een andere manier van promoten is door Search Engine Optimization (SEO). Dit houdt in dat je de website zo profileert dat het een hogere waardering krijgt door zoekmachines zoals Google, Bing en Yahoo.

Nog een andere manier is door online marketing. Door gebruik te maken van sociale platformen zoals Facebook, Instagram en Twitter kunnen we een grote doelgroep gericht benaderen. 

Het benaderen van influencers heeft de grootste prioriteit. Deze worden als eerste benaderd. Dit blijven we gedurende de hele loopbaan van Chewpy doen. Als we genoeg feedback hebben verzameld en het product meer volwassen is geworden voor de gebruiker dan gaan SEO toepassen op de website. Dit wordt in het eerste kwartaal na de lancering gedaan. Als we resultaat hebben met de SEO dan gaan we campagnes doen op sociale platformen. Dit wordt uitgevoerd in het tweede kwartaal na de lancering.








